{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092287",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리 설렁탕"
    },
    "text": "京畿道龍仁市処仁区ベクオク通り1225に位置しているわが(牛里)ソルロンタンは、タングクムルを作るために100%四骨と茹で骨のみを使用して12時間以上、釜で扱って作った先進国を提供します。タングクムルは毎日直接作られ、何らかの添加物も入っておらず、健康保養食として安全に摂取することができます。エボライン高鎮駅の向こう側s-oilガススタンドの隣に位置し、毎日00:00から24:00まで営業します。メニューにはソルロンタン、王ガルビタン、骨のユッケジャンスープ、トガニタン、牛の尾のコムタン、トゥクソルロンタン、スユクバンの皿、盛り合わせ煮込み鍋など様々な種類を提供し、価格は10,000ウォンから59,000ウォンまで多様です。また、盛り合わせ煮込み鍋、辛いカルビチム,るつぼ煮込み鍋なども提供しています。私たち(牛里)ソルロンタンは、健康な食べ物を向けて誠実に努力することを約束します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルロンタンの場所はどこですか？",
            "answer": "ソルロンタンは京畿道龍仁市処仁区ベクオク通り1225に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタンは何を使用して作られていますか？",
            "answer": "ソルロンタンは100%四骨と茹で骨のみを使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタンは何時間以上かかって作られていますか？",
            "answer": "ソルロンタンは12時間以上の時間をかけて作られています。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタンは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ソルロンタンは毎日00:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタンは何種類のメニューを提供していますか？",
            "answer": "ソルロンタンはソルロンタン、王ガルビタン、骨のユッケジャンスープ、トガニタン、牛の尾のコムタン、トゥクソルロンタン、スユクバンの皿、盛り合わせ煮込み鍋など様々な種類のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタンの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ソルロンタンの価格は10,000ウォンから59,000ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタン以外のメニューはありますか？",
            "answer": "ソルロンタン以外にも盛り合わせ煮込み鍋、辛いカルビチム、るつぼ煮込み鍋などのメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタンは添加物などが入っていますか？",
            "answer": "ソルロンタンは毎日直接作られ、何らかの添加物も入っていないため、安全に摂取することができます。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタンは健康保養食ですか？",
            "answer": "ソルロンタンは健康保養食として摂取することができます。"
        },
        {
            "question": "ソルロンタンはどんなお店ですか？",
            "answer": "ソルロンタンは京畿道龍仁市処仁区ベクオク通り1225に位置し、健康な食べ物を提供する店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 464
    }
}